大家記得多謝林奠

如果唔係多得佢，香港人點會諗到有全面光復區議會嘅一日？

港獨之母

一定要

立法會先係重點

成功將我地we connect, 佢做到勒！